點解PSN可以越做越差

新PlayStation store個網整得差
想搵PS+又搵唔到
買theme又搵唔到
Load得又慢
得閒又有某啲頁面出簡體字
點解一個網可以整到咁

頭先想買嘢又出error code付唔到付款，搞咗成粒鐘都未搞掂

Sony好心就用返舊嗰個網啦，新嗰個真係寫得好差